請問有冇 Reddit 團隊

跟你我哋又返返去國際戰線
喺呢個層面上面和理非一定係贏面
Reddit 好多人對香港唔係太認知
近日有個bro ,sis開左個 topic 比人了解我哋嘅前線
個 post成功

有冇啲英文好bro, sis 一人 fouce 一個area

E.g 女權, 712, 818, 黑社會
我哋而家每日都差唔多有一個post係喺popular入面
如果每日有一個top post and Twitter 發功
啲international 我哋真係贏硬

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！WAI YUEN GIN！